“自由”已成禁語

真係痴撚線，玩隻大陸game，自由都當粗口俾大陸禁咗

係我衰，玩隻無“自由”嘅game